西灣河中槍青年：批警員開槍荒謬 無悔身處現場

在西灣河中槍的21歲青年周柏均，由律師陪同下召開記者會，他需要以拐杖步行，由於氣管在插喉急救時受損，聲線非常弱。

周柏均指，手術後切除了右腎和部份肝臟，暫時無影響，但醫生指長遠較易患上糖尿病和腎病。他憶述中槍當刻沒有痛楚，只是感覺到強大衝擊力，一度想過會喪命。

他認為警員開槍荒謬，無後悔自己當刻身處現場，感恩可以甦醒再見到家人，對自己受傷感到內疚，雖然人可以被子彈打死，但信念是打不死。

周柏均父親指，收到消息時難以相信兒子中槍，至今都不敢看兒子中槍片段，但指不會責備和阻止他，因為不能一方面要求別人上街頭破血流，一方面叫自己兒子不要上街。

代表律師鄭家富指，周柏均暫時未落口供，警方只是口頭指以非法集結拘捕他，但保釋紙上都無列出罪名，團隊會研究之後行動。

借位

唔知大家有無發現。
我地好似忽略咗班少數族裔選民？
先唔講選舉有無用
但作為社會一分子，我地唔係應該俾足夠既選舉資訊啲少數族裔，去選自己心儀既候選人？

我地好似有樣嘢無做？？

雖然人可以被子彈打死，但信念是打不死。

鄭家富

早日康復吖熊仔餅

又想拎光環

爸爸好開明，仔仔好勇敢

熊仔餅早日康復啊
我地會加倍努力行埋你個份

熊義士

好好休養

少年

要早日康復呀手足再請你食熊仔餅

佢老豆

ideas are bullet proof

熊仔餅侍候

又話人搶槍，做乜唔告埋人地？popo心虛呀？

眾籌d錢俾佢啦 佢有好多手尾要跟

手足

遭警槍傷失肝腎恐患糖尿腎病 IVE男生：民主自由屬基本權利不應要性命換取

周柏均遭交通警槍傷需切除腎臟，他今日現身受訪時仍需用拐杖支撐才能步行，且不時捂住腹部傷口。（李紹昌攝）

11月11日在西灣河被交通警以實彈射中的21歲、香港專業教育學院（IVE）柴灣院校學生周柏均，今日（23日）受訪表示，至今仍會夢見被槍指住及中彈一刻而驚醒，腰部槍傷位置仍會劇痛，步行及進食皆受影響。

周柏均住院9日後出院，現身時需用拐杖支撐才能步行，不時捂住腹部；當日入院緊急插喉時傷及氣管，故現只能輕聲說話。他說，康復進度良好，預計一至兩個月內可康復，但因其中一個腎及部分肝被切除，未來十數年後可能患上腎病及糖尿病。

周柏均憶述，中槍後一度擔心因而喪命，但認為這樣想會令自己意志力薄弱，故跟自己說，活下去才能看到香港有民主的一日。他認為以性命換取民主自由，一點也不值得，因民主自由本為基本權利，不應該需要以性命換取。

周柏均非常感恩能夠康復。由於立法會議員陳志全曾透露周柏均想吃熊仔餅，其獲贈的熊仔餅現時在家中堆起來高如一個人。他感謝各人支持，希望大家也要照顧好自己身體，繼續為香港爭取民主，亦呼籲港人明日（24日）在區議會選舉中投票。

周柏均父親陪同受訪，表示本不相信兒子中槍，後來到醫院才確認，即變得緊張，至今仍不敢看兒子中槍的畫面。他期望港人可以不用再流血。

快啲好翻呀老公b
我要同你互含

但信念是打不死

呢個正仆街

但醫生指長遠較易患上糖尿病和腎病

食少D熊仔餅

由於立法會議員陳志全曾透露周柏均想吃熊仔餅，其獲贈的熊仔餅現時在家中堆起來高如一個人。

有咩需要開聲， 我窮得只有錢

好好保養身體
糖尿同腎病會中尿毒會口臭好影響同人相處

保重

死黑警 害撚死我地啲後生仔

推

捐層樓畀佢

信念刀槍不入

受我一拜

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

周柏均父親指，收到消息時難以相信兒子中槍，至今都不敢看兒子中槍片段，但指不會責備和阻止他，因為不能一方面要求別人上街頭破血流，一方面叫自己兒子不要上街。

爸爸好明白事理

多謝你

多謝你巴打 祝你兩父子一生平安

Push

真老豆

多謝

加油

佢news話區議會多你一票多好多
大家記得投票呀！

真係佢黎？

好好保重身體
祝你同爸爸 好人一世平安

手足 好好休息 信念不死

熊仔餅盡快康復呀

另外仲有天水圍15歲個同學仔 大家要記得佢

香港人真係做左人體實驗
咁近中槍 中肺 中肝 都唔死得

大難不死 就好

We are V

仔仔好勇敢

gay

他感謝各人支持，希望大家也要照顧好自己身體，繼續為香港爭取民主，亦呼籲港人明日（24日）在區議會選舉中投票。

睇埋佢條片
雖然佢聲線好弱，但講哦嘢鏗鏘有力，擲地有聲
佢係好優秀嘅年輕人

熊仔餅寶寶要身體健康啊
熊仔餅爸爸多謝你！

追究開槍殺人犯！

收到！

代表律師鄭家富
手足會唔會中伏架

心痛義士
曾經睇片段以為你會死
好開心你醒返出埋院
有咩需要
香港人幫你眾籌
唔知義士會唔會被狗拉

一個有愛既家庭

黃老豆
好想要

周同學同佢一樣
都係有一個好爸爸
dna果然係會遺傳

你知唔知每個連登仔都好擔心你

理念係唔會死，後繼一定會有人。（梁天琦，2016）

好彩佢老豆係黃

支持手足

眾籌比佢啦

乖仔快啲好返 買熊仔餅你食

多謝你希望你同爸爸一世平安

熊義士爸爸有冇打算追究關家榮

好想攬住佢

佢
佢老豆

我喊了

好心痛

熊仔餅你要早啲好返
你同爸爸都要一生平安

集資買起關家榮全家

爸爸好好

老豆都幾明事理

西灣河中槍同學籲11.24踴躍投票： 每一票都係好關鍵

另一個post無人敢推

鄭家富呢幾年做證婚人已賺到笑，呢刻企出嚟幫義士講下嘢，之後就大把客源

熊仔好好養傷啊
見到你好感動又心痛 嗚

佢同陳志全係周手足嘅校友嚟

好人一生平安

831

屌

❤️❤️加油呀仔❤️❤️

加油手足 早日康復！！
btw你隻眼好靚

3個啦 屌

踢走保皇黨

佢老豆好高質......

校友都可理解

早日康復

要快啲好返

手足好高質
加油

老豆好好

祝周手足早日康復

叻仔

收皮啦

周手足母校揾翻嚟

基佬，呃𨶙含

係 希望大步欖過...

係喎

敬佩

一生既醫療開支

“周柏均父親指...至今都不敢看兒子中槍片段”
不止周父，我也不願再看，開槍剎那，我感到也打在我身上，很痛

周柏均父親指，收到消息時難以相信兒子中槍，至今都不敢看兒子中槍片段，但指不會責備和阻止他，因為不能一方面要求別人上街頭破血流，一方面叫自己兒子不要上街。

你有個好偉大既父親

你係英雄 雖然係整個革命洪流既小水花
但星星之火 可以燎原

佢爸爸都好偉大 支持自己個仔無冤無悔反觀d垃圾藍絲人渣父母趕自己個仔出門口

鄭家富人哋師兄嚟

熊仔餅

告開槍條友plssss
點捐錢

食番多啲野

早日康復！！

我地一定會繼續行落去
熊仔餅弟弟你抖抖先
實挫死班警甴呀

周同學有冇野可以幫手？
錢嗰啲要唔要？

義士要好好休養，如果要籌期出聲

手足加油

佢老豆明事理
希望佢快啲好返

多謝你嘅堅持！
煲底見！

出左事先黎後悔

你條仆街含槍咀啦揾popo

有冇諗住告鳩警隊/啊關黑警
亂咁開槍致永久創傷告到佢破產

加油呀 要快啲好返

另一個手足呢？

熊仔餅弟弟快D好番
你好勇敢好叻仔仔
你爸爸好正好好珍惜
兩父子一生平安

希望身體健康

好好休養 快啲好返

🙏🏻早日康復

Ideas are bulletproof食屎啦黑警

好人平安

要好好康復 多謝你

佢呀爸真係

15歲無左個腎同部分肝
關家榮我屌你老母，係你自己衝埋去抆槍指人心口架，你全家不得好死啦

唔係21歲咩

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

佢一日未仆街我一日都要狙擊佢

鄭家富，陳志全，周同學都係慈幼英文中學嘅舊生。大家放心啦！啟動校友網絡，有錢出錢，有力出力，師兄支援師弟啫。

點燃火炬，照耀人群。

Ideas are bulletproof

辛苦曬手足

係，記錯中催淚彈個個，好多受傷手足

血債血償

你無事 太好了

熊弟弟

bb啊 哥哥姐姐錫哂你啊

周爸爸

手足早日康復

呢位手足往後既生活都好受影響，
但佢依然可以講冇後悔
小心D飲食呀

個交通警同兩個狗女幾時死
有冇人願意去圍嗰兩個狗女

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

真心 眼濕濕

好心痛仲要咁瘦，但見到佢好得咁快都好，多謝你手足！

識佢 佢平時生活都食得好清淡 唔洗怕

大家守護好手足
唔好比中共被自殺

唔好呀！佢兩個女一個係深黃，另一個都應該係黃黃地㗎！

果陣睇片唔覺有咁高喎

辛苦你喇手足，出面嘅路交俾我地行！
好好休養身體！！等你好返再join

btw V煞真係有好撚多意念都好正

希望巴打快啲好返

真勇武都叫投票

手足所欠你一世熊仔餅

人嚟！餵公子食熊仔餅

見周同學講嘢冇氣都好努力慢慢表達
好叻仔呀

聽日選舉務必遲點去投票

多謝你呀熊仔餅
好好休息

熊仔餅細佬

頂住呀手足

一定要快啲好返!!!!!!!!!

手足,先休息下
各位兄弟會行落去,繼續抗爭

pp

出街見到熊仔餅會諗起同同學

其獲贈的熊仔餅現時在家中堆起來高如一個人

你老母隻狗 個後生乜武器都冇 乜柒攻擊都冇

你條賤種狗開槍？

熊仔巴

佢老豆好好

因非法集結罪就開佢鎗係咩玩法

一定要追究開槍魔犬
義士早日康復

根本係想謀殺啦
屌你老母毫無生命威脅下都拔槍指向手無寸鐵平民

慈幼校友

祝早日康復 後生仔實大好前途
好彩佢老豆係正常人比著有啲仆街父母 出左呢啲事連醫藥費都唔會比

推勇者

你出聲要錢醫病
我一定捐

push

手足我地對你唔住

告非法集結但用實彈打身

信念 bullet proof

一定要告黑警 無錢出聲
我地眾籌比你

早日康復啊熊仔餅

信念

多謝你 唔夠錢出聲

周仔

Dllm 死曱甴死廢青
又唔讀書又唔做嘢
成日使用不必要暴力
笑住口做傷天害理嘅事

早日康復手足

呢個年青人真係好強

多謝周手足，多謝周爸爸勇於企出嚟

支持住

手足對你唔住

對唔住手足

佢老豆講得好好

支持住呀，熊義士
要打官司，唔夠錢即管開聲

講緊邊個？

要食幾耐先食晒

黑警

熊仔餅手足你要快啲好返

有個咁嘅老竇畢生何求

熊仔餅巴 我地一齊努力！最後煲底見

爸爸向你致敬

反而係黑警 告返人
香港呢個社會真係好撚荒謬
所以攬炒其實唔係壞事

呀仔同爸爸都好偉大

Big respect Bro

手足對眼好靚
早日康復
光復香港！

好人加油呀！！

祝周同學一生健康平安 熊仔餅伺候

早日康復 你好勇敢

快啲好返啊熊仔餅

屌你老母死撚開

佢可以食一生熊仔餅

辛苦曬你 手足 好好休息

熊仔餅手足

有無人知另一位宜家點？好似無曬消息咁

好波

辛苦哂

他認為警員開槍荒謬，無後悔自己當刻身處現場，感恩可以甦醒再見到家人，對自己受傷感到內疚，雖然人可以被子彈打死，但信念是打不死。

義士

康復緊有咩需要大家香港人一定會幫手

周同學感謝你

疑被催淚彈射頭 15 歲傅同學，入院九天仍然危殆

一齊中槍果個

好心痛，唔敢睇片，比着我都會唔敢

祝早日康復

可唔可以籌啲醫藥費啊

15歲天水圍個男仔都係

唔好食咁多熊仔餅喇 食少少好喇 唔係個腎負荷好大

熊仔手足同屋企人一直會一世平安

熊仔餅加油

熊仔餅浴

你就好 老豆咁開明

加油啊熊仔餅義士

要快啲好返!!!!

手足辛苦曬 有咩要幫手開聲 大家會幫你

我都係連登問過
有巴打覆話果個係當日已經情況穩定

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

辛苦了熊仔

熊仔餅
好好休養
早日康復

西灣河中槍同學籲11.24踴躍投票： 每一票都係好關鍵

好人好報，反對開槍

熊仔餅唔係咁健康 唔好食咁多
Btw相由心生 feel到周同學幾靚仔

的確

辛苦哂手足 休息多d一齊迎接光復香港

香港人 欠左你一世

好似宜家係你口臭啲喎

早日康復啊！好好休息！！

加油手足,快D 好返多謝你!

612攬住好多錢唔肯批

義士 加油

黃絲爸爸

手足早日康復！

非法集結要開槍？
Dklm

鄭家富只係做代表律師都咁多質疑 , 究竟係五毛多定係真係咁多政治潔癖 ?

好爸爸

幾時告條黑警謀殺

so happy to see your recover earlier
第時飲食要小心啲，唔好食咁多消炎藥，保住淨返嗰個腎呀

你好勇敢

佢呀爸都好好
唔怪得有個咁優秀嘅仔
周同學加油

早日康復呀熊仔餅
爸爸好開明 你教導有方 有個懂事既仔
希望你地一家好好休息

義務律師人數唔多
多個人幫手都好

冇事就好

加油呀 希望熊仔餅快d好番

錯不在市民

食得熊仔餅未？
邊度方便收寄一箱比你

個like係俾佢老豆
祝你身體健康，長命百歲，兒孫滿堂

手足
休息下先
我哋要煲底見

但指不會責備和阻止他，因為不能一方面要求別人上街頭破血流，一方面叫自己兒子不要上街。
爸爸

佢爸爸真係一個好父親
有個咁好嘅老豆
就有一個有理想的兒子

周同學加油，你年輕身體會很快恢復健康，香港歷史會記下你對這場運動的貢獻，大家會為你儘快康復祈禱！

要幫手足報仇啊

佢哋對你嘅惡行
終有一日都要付出代價

人肉推上熱門

係 唔似啲自私撚咁 叫人出但叫自己仔女唔好出

呃錢feel
起碼做一單先叫人捐錢la

好惨

曱近平

告9黑警亂開槍

必有後福
其實我到依加都唔係咁夠膽睇條片

私人刑事檢控，希望將個警渣繩之於法

好勇敢

我未買過

好勇敢 希望你早日康復 健健康康！

好叻仔有諗法 早日康復 努力讀書

容易有糖尿病呀衰仔
唔準食哂手足送既熊仔餅!!

英雄岀少年

爸爸好好家教

Bb

如果可以捐個腎比佢，佢之後係咪唔會有糖尿病？

呢位老豆叫我慚愧.......

love u

英雄

周柏均父親指，收到消息時難以相信兒子中槍，至今都不敢看兒子中槍片段，但指不會責備和阻止他，因為不能一方面要求別人上街頭破血流，一方面叫自己兒子不要上街。

佢老豆都好明事理 熊仔餅爸真漢子

好好康復